{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080197427/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "레이어드 미니원피스 - 블랙"
    },
    "text": "サムスン物産ファッション部門が製造した8secondsブランドの商品番号はFW23 / 113971DY15です。 このワンピースはVネックディテールと少し入ったウエストラインが特徴で、しっかりとした生地を使用してシワになりにくく端正でフォーマルなルックを演出できます。 この製品は単品でも着ることができ、中にシャツをレイヤードしてスタイリングすることもできます。 表地はポリエステル98%とポリウレタン2%で製作されており、洗濯時には濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、軽く手洗いすることをおすすめします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属副材料は肌と直接摩擦しないように注意しなければならず、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を与える恐れがあるので注意しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、個人の体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 特に白い製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 水洗いの際は多少収縮し、摩擦によって毛玉が生成されることもあり、強い日差しや照明によって変色することもあるので、使用および保管の際は注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースの特徴は何ですか？",
            "answer": "Vネックディテールと少し入ったウエストラインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどんな生地を使用していますか？",
            "answer": "表地はポリエステル98%とポリウレタン2%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは単品でも着ることができますか？",
            "answer": "はい、単品でも着ることができます。"
        },
        {
            "question": "シャツをレイヤードしてスタイリングすることはできますか？",
            "answer": "はい、シャツをレイヤードしてスタイリングすることもできます。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯時には濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、軽く手洗いすることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯や高温のアイロンかけはできますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "金属副材料には注意が必要ですか？",
            "answer": "金属副材料は肌と直接摩擦しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に何か注意が必要ですか？",
            "answer": "水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "特に白い製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "収縮や毛玉、変色の可能性はありますか？",
            "answer": "水洗いの際は多少収縮し、摩擦によって毛玉が生成されることもあり、強い日差しや照明によって変色することもあります。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 473
    }
}